同另一半嗌交會點氹

道埋歉了 仲嬲爆爆咁
你地有咩方法氹返

再嬲以後唔幫你奶

深情表白

由佢

佢好冷淡咁 好唔開心

whatspp點深情表白！

道左歉，氹左，都仲係咁真係由佢！

一次一次都係咁只係會被佢食住去，得寸進尺。

呢句真
我say sorry 氹左佢都仲嬲我會行開一面由佢

我明
但今次事實我錯先嘅
仲整緊俾佢嘅禮物
佢話嬲完就唔會嬲喎

煮飯佢食，餵飽就無野

好快嬲完

可以咁方便就好

整愛心飯盒啦

都可以
未諗過添

你做錯咩事呀？
如果真係你錯 佢嬲左好難即刻同你hehehaha架喎 俾啲時間佢
如果係亂發小姐脾氣 氹唔到就咪鬼理佢啦

餵飽佢

我講咗怕佢發現
依加都嬲咗半日
我都唔理了 希望佢快啲下道氣

瘋狂hea我